EY Partner Interview

我想問下有無ey pi 後耐過一星期之後先收offer??

巴打成功人士

我仲等offer中。。。

partner 月入10皮

X4啦 起碼
Sm都10皮

一樣pi後等offer ing

有咩
定係你計埋bonus

你幾時in? assurance or advisory?

我月頭par in 都係一星期到有offer
In完就專心in下份工啦 有自然會通知

兩日前in assurance
你呢

一星期內出offer?

上星期3.。。

up

想問下你收到offer未呀？如果收到，過左pi幾耐後收到架？